搵到疑似被捕事主

google search 速龍 外國 汽油彈 site:搵到

如何應對速聾同長盾？#13

內容同報導寫既「他被指在連登一個有關如何對付速龍小隊的帖文上留言，內容提及外國抗爭手法會用汽油彈」吻合

見佢以前開post賣野有留過自己gmail同steam id
gmail地址仲要係用生日日期

可能警察因為咁樣搵到事主出黎

我冇嘢講，但大家記得善用Blockchain backup重要資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

我 無 野 講

我無野講

懷疑連仔果啲去面壁一個鐘先

我冇野講

你識咩啊
會唔會事主自己畀人hack左都唔知啊?
宜家網路世界唔安全, 事主唔小心好易畀人HACK

佢似係facebook 講過野黎
豬閪伯格個仆街唔係第一次

推到事主見到希望可以證實到係咪佢

個電郵咁樣expose自己生日。。。

可能係facebook都用埋果gmail

我無嘢講

可能本身唔係佢..而家你咁樣講一講

所以fb 私隱setting 一定要hide 電話電郵

sorry 一時心急冇諗到咁多 即刻report叫連仔del左先

屌

大家幫幫手叫連仔del左

#13個reply佢 唔該

如果真係佢就大家少d擔心

但唔係佢就大獲

似係啦......

我講個個post，連仔已經del左

push

6月12號開post

我無嘢講
我要見律師

我冇嘢講

有冇講外國?同埋已del應該冇事?

講佐黑警係用以前post 做起底

咩呀唔係問網路供應商拎資料
睇晒所有野咩？

我印象中呢個post入面就係有教學既，同埋當時呢個post都好多頁，唔知樓主係咪就係事主啦

因為蘋果個個白色恐佈新聞係提及6月12日，我見時間都幾吻合先post出黎

唔清楚不過我google見完全吻合報道內容係得呢位巴打
仲要佢自己有post個人資料出黎 你地仲搵唔搵到其他疑似係事主?

如果冇提到外國同埋個post已del的話可能唔係佢既

Nth to say

我無嘢講
我要見律師
我要飲水
我要食野
我要去廁所

我冇野講
我要見律師

我無野講
唔簽任何文件
叫律師
同自己講唔好驚 當人廢up

我無野講
我要見律師

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食野

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師
我唔會簽任何文件

我無嘢講但信連仔

偽進仔靠咁樣起底起返嚟
好撚嘢

快del

【幫手置頂】〔被捕支援〕+〔你嘅權利〕 保持執密+ 拍佢老母片

#被捕支援
記得保持緘默
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署
問：「出得嚟（遊）行」，有甚麼可以保護自己？
Ｃ：→ 戴口罩（理論跟「速龍小隊」無警員號碼一樣，無仇報。）
ㅤㅤ→ 記得離開示威區才取下口罩。

問：「出得嚟（遊）行」之前，除了帶水、雨傘、口罩，還有甚麼要預備？
Ｃ：→ 把姓名和身份證號碼交給可信賴的朋友、律師或可信任的支援組織；一旦被捕，律師亦較容易在各區警署「撈」到你。
ㅤㅤ→ 把重要的聯絡電話，包括律師及相關支援組織等，寫在紙上，好好收起，又或者寫到手上。

問：被警方拘捕，第一件事該做甚麼？
Ｃ：→ 要求通知律師，在律師到來前，任何情況下，都只說：「我無嘢講」，亦不要簽署任何文件。
ㅤㅤ→ 未必一定可見家人，可請律師代通知家人。

問：警方在拘捕你後，是否有權搜身？
Ｃ：→ 有，但搜身需由相同性別警員進行。
ㅤㅤ→ 一般搜身是拍拍衫袋褲袋，除非懷疑藏有毒品或危險物品，才會要求除衫褲及內衣褲，而如有此情況，必須要求警員落簿記錄，保留日後投訴的權利。

問：警方在拘捕你後，是否有權沒收手機？
Ｃ： 有，但無權要求你解鎖手機/電腦，你可要求警方封袋處理。除非搜查令上寫要查手機/電腦的資料

問：律師到來前，要做甚麼？
Ｃ：→ 就所有要求，都要警員落簿記下，例如 10:00 至 13:00，要求吃飯無飯吃，或者要求驗傷不獲處理，要求見律師話律師不會見你等等，方便律師寫到誓章，日後有機會呈上法庭。
ㅤㅤ→ 如果警員無落簿，自己要想方法記下參考時間。

問： 見到律師前，會遇到甚麼情況？
Ｃ：→ 你會好驚， 然後向警員如數家珍般，和盤托出參與的來龍去脈。請謹記，任何情況下，只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 警員會有不同技巧盤問你，請謹記，你只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 沒收手機後，你會好驚，但你是有對外聯絡的權利，請冷靜找出那張緊急聯絡電話的紙，然後聯絡律師。
ㅤㅤ→ 不要以為你只可以打一次電話，你是有權隨時要求見律師 。

問：律師來到，會問甚麼、幫到甚麼？
Ｃ：→ 基本資料，包括姓名、年齡、身份證號碼等（18 歲以下或通知有跟進個案的社工）
ㅤㅤ→ 可代通知家人、朋友
ㅤㅤ→ 有無受傷或不適（例如給警察踢了幾多腳，可以日後投訴），可要求到醫院驗傷
ㅤㅤ→ 額外處理事項，包括有否被沒收眼鏡（連律師個樣都看不清楚）、可有被搜身、搜屋等
ㅤㅤ→ 有無投訴（無飯吃、無水飲、無得去洗手間、無毛氈禦寒等等）
ㅤㅤ→ 特殊需要（例如定時需要服用藥物、聽障等）

問：落口供時，應該如實道來嗎？
Ｃ：→ 只須說：「我無嘢講」 。
ㅤㅤ→ 如果夠硬淨，可以自己落，記得只說：「我無嘢講」；如果驚，就請律師陪同。
ㅤㅤ→ 記得取口供副本。

問：是否要求保釋？
Ｃ：→ 建議「踢保」（即不接受保釋，「坐爆」48 小時）；電視、電影都睇得多，一般情況下，警方不能拘留你多於 48 小時；坐夠 48 小時，身份就回復 innocent person，亦等於無被拉過；而 48 小時是由警方說拘捕時間開始計，一般是上警車起跳，如果之後要到醫院，時間亦計在內。
ㅤㅤ→ 不建議要求保釋，因為需要定時返警署報到，帶來不必要麻煩。

問：不保釋期間，會遭受甚麼對待？
Ｃ：→ 警方在拘捕你後，有權沒收手機；在沒有手機的 48 小時，正常的你應該會悶到發癲。
ㅤㅤ→ 會安排到羈留室（俗稱臭格），內有一張 bench（水泥椅）和一個蹲廁，不是密封的。
ㅤㅤ→ 可要求吃飯、飲水、毛氈（因為冷氣大）。

問：家人來到警署，應該注意甚麼事項？
Ｃ：→ 你只是被拘捕，來落案檢控、未定罪，所以不要問律師你會否有案底、要坐幾耐、會否影響到海外升學（可能出世以來都未諗過）、會否影響移民申請（同樣可能從未諗過）等。
ㅤㅤ→ 家人請謹記配合被捕者的那句：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 此時此刻，沉默是金。

問：假如朋友或家人懷疑你被拘捕，可以怎樣做？
Ｃ：→ 通知律師，提供全名及身份證號碼（所以咪話在參與示威、遊行前要交低），一般律師團隊會到各區警署查詢，大約半小時可以找到。

所有人如果留過個人資料，
同連仔report，del過去嘅reply

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

屌 個幾日勁多po都5001 邊撚記得自己打過咩

1.我無野講 2.我要見律師
3.！！絕不解鎖！！

民權觀察 被捕須知懶人包：

法政匯思 截停與搜身懶人包：

法夢 入屋搜查懶人包：

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

身份證記住要用 RFID 卡套！！！！！！

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

被捕由頭到尾，個人經驗可以入黎睇睇，信我實無事！請推

唔好意思借小小位

【急】義士被抹黑！需要大家幫忙！

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話

我冇野講
我要揾律師

推

我無嘢講
唔簽任何文件
我要見律師

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師
我要飲水
我要食野
我要去廁所

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無野講
我無補充
我律師會同你講

我無野講

我要見律師

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師

我要飲水
我要食野
我要去廁所

我冇野講
我要打比律師
唔簽任何文件
電話唔解鎖
合埋眼訓教

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你我無野講 我唔解鎖 我搵律師

試著說
我無野講
唔使理會佢講咩
唔好比佢氹到
唔使認罪
我要見律師
唔好比佢大到

玩白色恐怖?
記得黑警 無一個好人
唔好中佢計 扮關心你

我無野講
我要見律師
我唔會解鎖

連仔可唔可以畀我地自己del post

我無野講！

我無野講
我唔簽任何文件
我要見律師
我要飲水
我要去廁所
我有權唔解鎖電話

2392525, 拭目而待

我要見律師

我諗部分係黑驚 mon post狗 分身

我無嘢講
唔好解鎖
要見律師

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話
唔好凶我
我投訴你

我無

貓要飲水
貓冇嘢講
貓要見會貓語的律師貓

----------------------
我冇嘢講
我有權搵律師
我有權唔解鎖
我咩都唔會簽

為左打人中國市場條痴線佬用香港用戸做祭品比支那
豬伯條數有排同你計

搵連仔del自己資料

我冇野講
我要飲水
我要毛氈
我要搵律師
我唔解鎖

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所

咁衝動呀 , 又唔hide (雖然無用)

害死人架

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好兇我 我投訴你

我無嘢講
我無嘢講
我無嘢講